鍾意親嘅都有男朋友 點算好

唔好屌我住先
鍾意得嘅都係有男朋友 個天係咪玩鳩我

鍾意人地男朋友

原來基嘅
咁我返屋企㗎啦喎

男未婚 女未嫁 怕咩 不過睇你驚唔驚之後帶帽啫

我帶得人就遇咗俾人帶

返咗唔會搞到人地女朋友

已經搞咗了

咁你問點算嚟做咩

嘩 祝你快啲帶帽

搞過兩次 分過兩次

帶帽又無 不過一齊唔到好耐

可能報應嚟

抵撚死啦垃圾，祝你孤獨終老

我認我係仆街
人有我搶 搶咗唔珍惜
我抵孤獨終老的

唔係結咗婚有咩問題？

你都未清楚人地有無男朋友就中意人？？

定係你一見鍾情？？

咁係因為你中意得唔夠多

利申同樣情況

咁男人有男朋友又有幾奇?

你以為好多都係相愛先一齊咩，照上啦

你呢啲冚家剷
唔好話我人生攻擊
死撚左去算

有啲人係唔係咁賤格
唔抵得人哋好過佢
祝你以後個個比帽你
我用最惡毒嘅詛咒你
祝
你
之
後
個
個
比
帽
你

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

姣婆遇上脂粉客

我諗你都係當打機咁，同埋鐘意向難度挑戰
打爆左一隻就轉另一隻 game
可能要到你大啲先會轉變

仆街黎架喎你真係

sor

其實好正常, 高質又無男朋友先奇怪, 你可以照狗沖 (如果真係好中意)

好事嚟
無男朋友=有好多個對手
有男朋友=正常情況下得一個對手

有d 野要將心比己
他朝君體也相同

鍾意邊個我控制唔到

無男友= 大量狗公 (n)
有男朋友=正常情況下得一個對手+ 大量狗公 (n+1)

鐘意得既即係本身都諗住溝條女啦
食屎啦禁撚不負責任既都講得出

我就係因為有好似你呢啲咁既賤人所以俾人撬牆腳
你知唔知當時人個心理陰影幾大？
你呢啲垃圾我祝你拍幾多次拖就俾人帽返幾多次

agger 因為自己自私 拆散人地令另外兩個人受傷 你覺得一句鐘意就大哂？
個世界又唔係得佢一條女

對唔住

點解係2個受傷而唔係1個受傷

點解唔係三個

屌你老母，他朝君體也相同

最賤係條女 至於第三者只係差在係邊個
你比人搶條女 唔代表你差 只係位置唔同感覺唔同
所以就算換轉角色 你一樣有能力搶人條女

1/2/3個都有可能
既然點都有人傷 點解仲要執著去攪人地呢

一個窿兩份入

拍拖本身就會受傷 唔通以後唔拍咩

你錯哂logic bo
e+係人地本身好地地 你去攪鳩人做第三者
關咩拍拖本身受傷事
e+係叫你鐘意人之前問清楚對方係咪有拍拖先 而唔係同動物一樣見到女就想屌

吓..............好仆街囉你呢啲人 小妹接受唔到😭😢

男人老狗扮女人你醜唔醜

練習下唔好咁易鐘意人